De devoutest persoon zou hebben gemaakt niet groter eerbetoon aan de werkzaamheid van een eerlijk gebed dan hij deed in dit wantrouwen ten opzichte van zijn vrouw.
Het was alsof een geprofeste ongelovige in geesten te laten schrikken door een ghost story.
"En hoor!"
zei Mr. Cijferpuzzelfenomeen.
"No games-morrow!
Als ik als een eerlijk koopman, een jinte van vlees of twee niets van uw niet aanraken en vasthouden aan brood.
Als ik als een eerlijk koopman, ben in staat om een beetje bier, geen van uw aangifte op water.
Wanneer je naar Rome, Rome.
Rome zal een lelijke klant aan u, als je dat niet doet.
_I_'m uw Rome, weet je wel."
